睇劉德華個D都係戇鳩

呢D上個世紀嘅產物就咪撚出黎柒啦

人唔笑狗都吠

有人幫你炒幫你宣傳咪執撚到囉

開左學喇 專心啲讀書啦

咪理佢擦存在感，等佢現實網上都冇人理

我88年出世, 點睇?

事實呢D過氣廢柴就咪出黎柒啦

你88年出世
都係上個世紀既產物黎嫁喎

人地劉德華唔好講樣貌才華屌打你幾條街先
閒閒地做下善事拍下戲都叫有貢獻社會
食屎啦傻仔

算吧啦，佢呢Ｄ人假撚撚到仆街

扮晒好人 扮晒大佬